(1q題）dse雞最憎叫邊個歌手個名？

睇撚死你班連登仔秒唔到

比夠十頁你地都答唔出啦！！

東星斑 因為don’t升班

錯啊 邊撚個叫東星斑啊

連登仔極廢物

木鹿大王

曹永廉

邊撚個黎？

唔撚係曹操啊

此po已完

完乜鳩

冇一個打得既

IU

屌你老母

樓豬渣ga

點解你會秒到

樓上做乜鳩

秒

冇呀諗住樓豬實潛咪幫佢應埋

咪完囉

樓豬呢

潛你老豆 一陣卷土重來
一陣就開新po